我想問有無歌手翻唱過阿牛

除咗eason有邊個可以唱到

鄭中基